ZA card & coin

有6%回

開卡即送5蚊

真係多閪

走啦, 呢度一個價位5皮

主要同mox card競爭，比佢高1%回贈

回贈就回啦 搞咩coin

有大你$1嘅feel

可以隨時偏值coin嘅rate偏到津巴布韋咁嘅rate都仲得

有無人試過用黎交電話費有無cashback?

可以1個1個coin咁用 碌完即刻套現
啱啱碌左呢幾個月電話費

Csl 網上交有

我都岩岩試左3HK都有cashback，正喎。好過mox card

網購先有

購物時無verify 嘅？

好意頭

有無試過

只要在香港麥當勞餐廳（包括收銀櫃檯及自動點餐機）透過ZA Card（實體卡或 Apple Pay）單筆消費滿 HKD 30 或以上，即可獲得 1,500 ZA Coin回贈 （等同 HKD 15）。提提你，享受優惠前須先連結 ZA Bank 戶口至 ZA Coin（由眾安國際金融服務有限公司營運的第三方獎勵計劃）。